(突發) CHOCOOLATE 反送中

又唔記得轉ac

fb碌過睇到呆一呆

小編聽朝記得帶頭盔返工

又唔記得轉acc

我快你一分鐘出post

唔好吹奏
我怕又好似吉野家咁

唔好搞同路人啦，由佢沉

話哂都同路人
希望佢唔會俾人炒啦